Las historias de usuario hay que subirlas en el apartado de requerimientos para poder hacer el seguimiento pertinente y poder enlazar más adelante el avance del proyecto con los requerimientos
**CORREGIR A LA BREVEDAD**










-----------------------
Diccionario de datos

Las acciones de consulta (ver detalles, ver perfil concentrado de información), no se especifican en el diccionario de datos, ya que no hacen uso de campos de texto para la camputa de información.

El diccionari de datos solo se utiliza para especificar el comportamiento de campos de texto.
